====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par la force des choses , nous sommes entrés dans une société du prétexte , mais comment faire pour que l ' événement devienne projet au-delà de ce prétexte ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

